馬嶽稱不再為應徵警隊學生寫推薦信

昨日傍晚至今，警方在多處地方施放催淚彈對付示威者，示威者仍於金鐘、旺角及銅鑼灣多處聚集。中大政治與行政學系副教授馬嶽昨晚於社交網站發表聲明，表示從今以後不會再替同學寫應徵警隊的推薦信。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

中大政政好波

馬教授好波

勿以惡小而為之
勿因善小而不為

Respect

良知

正

乜名人嘅推薦信對in公務員有用㗎咩？

大理臣民

香港警察=赤納粹黨衛軍

有

回帶閪

恥與為伍

Old news

有，品格推薦

你咁樣係唔會令到我地驚架

教授係咪以為自己係毅進？

29-09-2014
Old news

嶽爺喎